西區警署外大量狗車

14:11
各位小心

麻煩幫推

[戰術檢討］警犬係用緊香港人對救護既同情心開路

Push

你咁樣係唔會令我哋驚㗎

推

乜鳩,
咁都擺咁多狗車

夠薑咪拉鳩成班中產囉
個個行出黎既都係中環精英 外資公司
分分鐘有D 老頂都出黎行tim